(this["webpackJsonpcovid-trivia"]=this["webpackJsonpcovid-trivia"]||[]).push([[0],[,function(e,a,o){e.exports={finishContainer:"finish_finishContainer__3K5qN",top:"finish_top__2Wa-w",circleOuter:"finish_circleOuter__247sR",circleInner:"finish_circleInner__1BLYs",failedTest:"finish_failedTest__24-Oj",approvedTest:"finish_approvedTest__1ITaa",excellentTest:"finish_excellentTest__2sOS-",score:"finish_score__1A17i",restartButton:"finish_restartButton__2M4_j",foot:"finish_foot__35V4I",iconFacebook:"finish_iconFacebook__2lsiC",iconTwitter:"finish_iconTwitter__C0XM9",iconWhatsapp:"finish_iconWhatsapp__1NgC2"}},function(e,a,o){e.exports={question:"question_question__2xGxY",questionNumber:"question_questionNumber__1BXe1",questionTitle:"question_questionTitle__2oUE4",options:"question_options__22m2m",optionsReadOnly:"question_optionsReadOnly__2kI-S",option:"question_option__1WZ3C",selectedOption:"question_selectedOption__3rWBw",selectedOptionCorrect:"question_selectedOptionCorrect__1LnZ8",optionCorrect:"question_optionCorrect__qsriY",selectedOptionIncorrect:"question_selectedOptionIncorrect__3xmYJ",nextButton:"question_nextButton__WdJfc",nextButtonDisabled:"question_nextButtonDisabled__3abdd",sourceLink:"question_sourceLink__2TUCF"}},,function(e,a,o){e.exports={container:"intro_container__Rl7du",introButton:"intro_introButton__fd7Uq",top:"intro_top__13NIz",foot:"intro_foot__37Cgl",covid:"intro_covid__2rMcp"}},,function(e,a,o){e.exports={overlay:"styles_overlay__1NhjB",footer:"styles_footer__1Ybc4",developedBy:"styles_developedBy__38oii",agreement:"styles_agreement__3hl6V"}},,,function(e){e.exports=JSON.parse('{"1":{"id":"1","question":"\xbfPor qu\xe9 se llama coronavirus?","options":[{"id":"1","value":"Porque bajo la vista del microscopio electr\xf3nico, su apariencia parece una corona."},{"id":"2","value":"Porque basado en hechos hist\xf3ricos, el primero fue descubierto en el \xe1mbito de la realeza."},{"id":"3","value":"Porque sus s\xedntomas son principalmente la fiebre y enfermedades en el coraz\xf3n (coronarias)."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Por qu\xe9 se llama as\xed al coronavirus","link":"https://www.lanacion.com.ar/cultura/por-que-se-llama-asi-coronavirus-nid2337407"}]},"2":{"id":"2","question":"\xbfQu\xe9 significa COVID19?","options":[{"id":"1","value":"Es un acr\xf3nimo del ingl\xe9s Corona Virus Disease y el a\xf1o 2019."},{"id":"2","value":"Es la composici\xf3n molecular del virus."},{"id":"3","value":"Es un acr\xf3nimo del lat\xedn Coronam Virum 2019."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - Porque se llama COVID19","link":"https://www.bbc.com/mundo/noticias-51912089"}]},"3":{"id":"3","question":"\xbfC\xf3mo se llama el tipo de coronavirus que causa la enfermedad COVID19?","options":[{"id":"1","value":"SARS-CoV-2."},{"id":"2","value":"SARS-CoV-1."},{"id":"3","value":"CoV-ID-19."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"MayoClinic - Enfermedad Corona Virus 2019","link":"https://www.mayoclinic.org/es-es/diseases-conditions/coronavirus/symptoms-causes/syc-20479963"}]},"4":{"id":"4","question":"\xbfQu\xe9 s\xedntomas se presentan principalmente en la enfermedad COVID19?","options":[{"id":"1","value":"Fiebre, tos seca, disnea y fatiga."},{"id":"2","value":"Fiebre, tos, diarrea y resfr\xedo."},{"id":"3","value":"Fiebre, tos seca, v\xf3mitos y mialgia."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - S\xedntomas del Coronavirus","link":"https://cnnespanol.cnn.com/2020/04/07/sintomas-del-coronavirus-10-indicadores-clave-y-que-hacer/"}]},"5":{"id":"5","question":"\xbfComo se propaga la COVID19?","options":[{"id":"1","value":"Por contacto con personas infectados."},{"id":"2","value":"Por contacto con objetos que puedan tener el virus."},{"id":"3","value":"Ambas son correctas."}],"correctAnswer":"3","sourceLinks":[{"title":"CDC.Gov - Como se propaga el COVID19","link":"https://espanol.cdc.gov/enes/coronavirus/2019-ncov/prevent-getting-sick/how-covid-spreads.html"}]},"6":{"id":"6","question":"\xbfEn qu\xe9 ciudad se produjo el primer caso en humanos de la COVID19?","options":[{"id":"1","value":"Wuhan, China."},{"id":"2","value":"Tao yuan, Taiw\xe1n."},{"id":"3","value":"Taiyuan, China."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Wikipedia - Pandemia Coronavirus","link":"https://es.wikipedia.org/wiki/Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020"}]},"7":{"id":"7","question":"\xbfEn qu\xe9 fecha se descubri\xf3 el primer caso de COVID19 en el mundo?","options":[{"id":"1","value":"Noviembre 2019."},{"id":"2","value":"Diciembre 2019."},{"id":"3","value":"Enero 2020."}],"correctAnswer":"2","sourceLinks":[{"title":"Wikipedia - Pandemia Coronavirus","link":"https://es.wikipedia.org/wiki/Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020"}]},"8":{"id":"8","question":"\xbfEn qu\xe9 d\xeda se registr\xf3 la primera muerte provocada por la COVID19?","options":[{"id":"1","value":"9 de enero 2020."},{"id":"2","value":"3 de enero 2020."},{"id":"3","value":"22 de enero 2020."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Wikipedia - Pandemia Coronavirus","link":"https://es.wikipedia.org/wiki/Pandemia_de_enfermedad_por_coronavirus_de_2019-2020"}]},"9":{"id":"9","question":"\xbfEn qu\xe9 fecha se conoci\xf3 el primer caso fuera de china?","options":[{"id":"1","value":"13 de enero 2020."},{"id":"2","value":"3 de enero 2020."},{"id":"3","value":"17 de enero 2020."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"CNN - Cronologia del Virus","link":"https://cnnespanol.cnn.com/2020/02/20/cronologia-del-coronavirus-asi-comenzo-y-se-extendio-el-virus-que-pone-en-alerta-al-mundo/"}]},"10":{"id":"10","question":"\xbfCu\xe1l fue el segundo pa\xeds en registrar un caso de la enfermedad?","options":[{"id":"1","value":"Tailandia."},{"id":"2","value":"Taiw\xe1n."},{"id":"3","value":"China."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"CNN - Cronologia del Virus","link":"https://cnnespanol.cnn.com/2020/02/20/cronologia-del-coronavirus-asi-comenzo-y-se-extendio-el-virus-que-pone-en-alerta-al-mundo/"}]},"11":{"id":"11","question":"\xbfCu\xe1l fue el primer pa\xeds de Europa en registrar un caso?","options":[{"id":"1","value":"Francia."},{"id":"2","value":"Italia."},{"id":"3","value":"Espa\xf1a."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"CNN - Cronologia del Virus","link":"https://cnnespanol.cnn.com/2020/02/20/cronologia-del-coronavirus-asi-comenzo-y-se-extendio-el-virus-que-pone-en-alerta-al-mundo/"}]},"12":{"id":"12","question":"\xbfC\xf3mo se llama el crucero puesto en cuarentena el d\xeda 3 de febrero?","options":[{"id":"1","value":"Diamond Princess."},{"id":"2","value":"Costa Concordia"},{"id":"3","value":"Royal Princess"}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - Termina la angustiante cuarentena del ...","link":"https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-51555094"}]},"13":{"id":"13","question":"\xbfA qui\xe9n culpan del contagio en Corea del Sur?","options":[{"id":"1","value":"A una secta."},{"id":"2","value":"Al gobierno estadounidense."},{"id":"3","value":"A un turista."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"El Pa\xeds - Fundador de la secta del coronavirus en Corea del Sur se disculpa","link":"https://elpais.com/sociedad/2020-03-02/el-fundador-de-la-secta-del-coronavirus-de-corea-del-sur-se-disculpa.html"}]},"14":{"id":"14","question":"\xbfQu\xe9 d\xeda el COVID19 es declarado una pandemia por la OMS?","options":[{"id":"1","value":"11 de marzo."},{"id":"2","value":"27 de febrero."},{"id":"3","value":"27 de enero."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - Que implica que la OMS haya declarado el COVID19 como una pandemia","link":"https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-51836297"}]},"15":{"id":"15","question":"\xbfCu\xe1l fue la mayor cantidad de muertes por COVID19 en 24hs?","options":[{"id":"1","value":"1942 personas."},{"id":"2","value":"595 personas."},{"id":"3","value":"365 personas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Infobae - Aclaraci\xf3n: Este valor puede haber cambiado","link":"https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/04/08/estados-unidos-reporto-la-cifra-record-de-1942-muertes-en-las-ultimas-24-horas-y-el-total-asciende-a-12813/"}]},"16":{"id":"16","question":"\xbfQu\xe9 es una pandemia?","options":[{"id":"1","value":"Enfermedad epid\xe9mica que se extiende a muchos pa\xedses."},{"id":"2","value":"Enfermedad que proviene de los Ailuropoda melanoleuca (osos panda)."},{"id":"3","value":"Un decreto de cuarentena obligatoria."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"CNN - Que es una pandemia","link":"https://cnnespanol.cnn.com/2020/03/11/que-es-una-pandemia/"}]},"17":{"id":"17","question":"\xbfPor qu\xe9 se llama cuarentena si solo son 14 d\xedas?","options":[{"id":"1","value":"Porque la primera cuarentena de la historia dur\xf3 40 d\xedas."},{"id":"2","value":"Porque solo corren riesgo las personas mayores de 40 a\xf1os."},{"id":"3","value":"Porque solo se puede salir cada 40 horas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Forbes - Porque se llama cuarentena","link":"https://forbes.es/crisis-del-coronavirus/64050/por-que-la-cuarentena-se-llama-cuarentena-aunque-no-dure-40-dias/"}]},"18":{"id":"18","question":"\xbfCu\xe1l es el tiempo de vida del COVID en el Cobre?","options":[{"id":"1","value":"4 horas."},{"id":"2","value":"2 d\xedas."},{"id":"3","value":"8 horas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Infobae - Tiempo de vida en distintas superficies","link":"https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/03/24/cuanto-tiempo-vive-el-coronavirus-sobre-distintos-tipos-de-superficie/"}]},"19":{"id":"19","question":"\xbfCu\xe1l es el tiempo de vida del COVID en papel, madera o vidrio?","options":[{"id":"1","value":"4 d\xedas."},{"id":"2","value":"8 a 9 d\xedas."},{"id":"3","value":"5 horas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Infobae - Tiempo de vida en distintas superficies","link":"https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/03/24/cuanto-tiempo-vive-el-coronavirus-sobre-distintos-tipos-de-superficie/"}]},"20":{"id":"20","question":"\xbfCu\xe1l es el tiempo de vida del COVID en cer\xe1mica o tefl\xf3n?","options":[{"id":"1","value":"5 d\xedas."},{"id":"2","value":"4 d\xedas."},{"id":"3","value":"1 a 2 d\xedas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Infobae - Tiempo de vida en distintas superficies","link":"https://www.infobae.com/america/tendencias-america/2020/03/24/cuanto-tiempo-vive-el-coronavirus-sobre-distintos-tipos-de-superficie/"}]},"21":{"id":"21","question":"\xbfC\xf3mo prevengo el contagio si tengo tos?","options":[{"id":"1","value":"Toser sobre el pliegue del codo."},{"id":"2","value":"Toser a un costado mirando en direcci\xf3n al piso."},{"id":"3","value":"Taparse siempre la boca con la palma de la mano al toser."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"El Pais - Guia de Actuaci\xf3n","link":"https://elpais.com/sociedad/2020/03/13/actualidad/1584102347_992993.html"}]},"22":{"id":"22","question":"\xbfCu\xe1nto puede pasar desde el contagio con el virus hasta desarrollar la enfermedad?","options":[{"id":"1","value":"De 2 a 14 d\xedas."},{"id":"2","value":"Es inmediato."},{"id":"3","value":"De 15 a 20 d\xedas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - Un estudio asegura que los s\xedntomas tardan 5 dias en aparecer","link":"https://www.bbc.com/mundo/noticias-51812606"}]},"23":{"id":"23","question":"\xbfSeg\xfan el concepto matem\xe1tico R0, a cuantos puede contagiar un enfermo de COVID19?","options":[{"id":"1","value":"2.5 personas."},{"id":"2","value":"5.2 personas."},{"id":"3","value":"3.7 personas."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"El Mundo - Coronavirus: Matematica del contagio","link":"https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2020/02/26/5e5626cafdddff4f768b4571.html"}]},"24":{"id":"24","question":"\xbfA qui\xe9nes se considera grupo de riesgo para la enfermedad?","options":[{"id":"1","value":"Individuos mayores de 60 a\xf1os, o con enfermedades cr\xf3nicas, o con diabetes."},{"id":"2","value":"Personas de entre 40 y 50 a\xf1os."},{"id":"3","value":"Los ni\xf1os menores de 14 a\xf1os."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Diario AS - Cuales son los grupos de riesgo para el Coronavirus","link":"https://as.com/diarioas/2020/03/13/actualidad/1584100101_591016.html"}]},"25":{"id":"25","question":"\xbfPuedo portar el virus y no enfermarme en el tiempo de vida del mismo?","options":[{"id":"1","value":"Si, existen personas asintom\xe1ticas."},{"id":"2","value":"No, cualquier persona infectada se enferma al finalizar la incubaci\xf3n del virus."},{"id":"3","value":"Si, haciendo ejercicios y comiendo saludable, el organismo detiene la incubaci\xf3n del virus."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"OMS - Preguntas y respuestas sobre el Coronavirus","link":"https://www.who.int/es/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public/q-a-coronaviruses"}]},"26":{"id":"26","question":"\xbfQui\xe9nes deber\xedan usar barbijos?","options":[{"id":"1","value":"Los infectados evitando el contagio y la propagaci\xf3n del virus."},{"id":"2","value":"Todas las personas para prevenir la infecci\xf3n y la futura propagaci\xf3n del virus."},{"id":"3","value":"Solo las personas consideras de riesgo para la enfermedad."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"OMS - Consejos para la poblaci\xf3n","link":"https://www.who.int/es/emergencies/diseases/novel-coronavirus-2019/advice-for-public/when-and-how-to-use-masks"}]},"27":{"id":"27","question":"\xbfPuede una persona curada volver a contagiarse?","options":[{"id":"1","value":"La realidad es que no se podr\xe1 saber con seguridad hasta que no se disponga de los datos epidemiol\xf3gicos de las personas que se han infectado."},{"id":"2","value":"No, una persona que se infecta con un virus produce en su organismo una serie de anticuerpos y de defensas que evitan la reinfecci\xf3n."},{"id":"3","value":"Si, el COVID19 muta de cuerpo en cuerpo."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"El Pais - Preguntas y respuestas sobre COVID19","link":"https://elpais.com/especiales/2020/coronavirus-covid-19/"}]},"28":{"id":"28","question":"Si los grupos estan prohibidos, \xbfTengo que salir de mis grupos de whatsapp?","options":[{"id":"1","value":"No, el virus no se contagia por medios digitales."},{"id":"2","value":"Depende, solo si en el grupo estan personas que no viven en la misma casa"},{"id":"3","value":"Si, los grupos de mas de 3 personas estan prohibidos!"}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"Sentido com\xfan","link":"https://es.wikipedia.org/wiki/Sentido_com%C3%BAn"}]},"29":{"id":"29","question":"\xbfPuedo salir de casa?","options":[{"id":"1","value":"No, salvo que necesite hacer compras o tenga permiso especial de trabajo."},{"id":"2","value":"Si, siempre y cuando viva en un departamento y no tenga balc\xf3n."},{"id":"3","value":"Si, siempre y cuando no tenga sintomas"}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"\xbfPuedo salir de casa?","link":"http://www.puedosalirdecasa.es/"}]},"30":{"id":"30","question":"\xbfComo puedo contagiarme del COVI19?","options":[{"id":"1","value":"Se contagia de Persona a Persona y por superficies contaminadas donde el virus puede sobrevivir."},{"id":"2","value":"Por internet (es un virus!), Animales, Personas, Superficies"},{"id":"3","value":"Haciendo pedidos online en tiendas de China."}],"correctAnswer":"1","sourceLinks":[{"title":"BBC - Como te puedes contagiar y como no","link":"https://www.bbc.com/mundo/noticias-51982673"}]},"order":["19","22","7","27","30","23","1","4","8","2","6","3","28","5","9","10","11","13","14","24","15","21","16","12","25","26","29","20","17","18"]}')},function(e,a,o){e.exports={homePage:"home_homePage__Kblpr",homePageTitle:"home_homePageTitle__2X1dg"}},,,,,function(e,a,o){e.exports=o(21)},,,,,function(e,a,o){},function(e,a,o){"use strict";o.r(a);var n=o(0),i=o.n(n),t=o(13),s=o.n(t),r=o(3),c=o(8),l=o.n(c),u=o(14),d=o(11),p=function(e){e.sort((function(){return Math.random()-.5}))},m=function(e){for(var a=0;a<100;a++)p(e);return e},v=function(e,a){for(var o=[];o.length<a;){var n=Math.floor(Math.random()*e.length);o.push(e[n]),e.splice(n,1)}return m(o)},f=o(2),_=o.n(f),h=function(e){var a=e.correctAnswer,o=e.indexQuestion,t=e.text,s=e.id,c=e.options,l=e.onNextQuestion,u=e.totalQuestions,d=e.sourceLinks,p=Object(n.useState)(-1),m=Object(r.a)(p,2),v=m[0],f=m[1],h=Object(n.useState)({checked:!1,isCorrect:!1}),C=Object(r.a)(h,2),b=C[0],k=C[1];Object(n.useEffect)((function(){f(-1)}),[s]);return i.a.createElement("div",{className:_.a.question},i.a.createElement("h3",{className:_.a.questionTitle},t),i.a.createElement("ul",{className:[_.a.options,b.checked?_.a.optionsReadOnly:""].join(" ")},c.map((function(e){var o=e.id,n=e.value;return i.a.createElement("li",{key:o},i.a.createElement("button",{onClick:function(){return f(o)},type:"button",className:[_.a.option,b.checked&&b.isCorrect&&v===o?_.a.selectedOptionCorrect:"",b.checked&&!b.isCorrect&&v===o?_.a.selectedOptionIncorrect:"",b.checked&&!b.isCorrect&&a===o?_.a.optionCorrect:"",v===o?_.a.selectedOption:""].join(" ")},n))}))),i.a.createElement("button",{type:"button",className:[_.a.nextButton,-1===v?_.a.nextButtonDisabled:""].join(" "),onClick:function(){b.checked?(l(v,b.isCorrect),k({checked:!1,isCorrect:!1})):k({checked:!0,isCorrect:v===a})}},b.checked?"Siguiente":"Validar"),i.a.createElement("div",null,b.checked&&d.map((function(e){return i.a.createElement("a",{className:_.a.sourceLink,href:e.link,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer",key:e.link},e.title)}))),i.a.createElement("div",{className:_.a.questionNumber},"Pregunta ",o," / ",u))},C=o(9),b=function(e){var a=e.onTriviaCompleted,o=e.totalQuestions,t=Object(n.useState)({currentQuestion:0,selectedQuestions:[],responses:[],totalCorrect:0}),s=Object(r.a)(t,2),c=s[0],l=s[1];Object(n.useEffect)((function(){0===c.selectedQuestions.length&&l({currentQuestion:0,selectedQuestions:v(Object(d.a)(C.order),o),responses:[],totalCorrect:0})}),[c,o]);var p=c.currentQuestion,f=c.selectedQuestions,_=C[f[p]];return f.length?i.a.createElement(h,{id:_.id,text:_.question,correctAnswer:_.correctAnswer,indexQuestion:p+1,sourceLinks:_.sourceLinks,onNextQuestion:function(e,n){c.currentQuestion+1<o?l(Object(u.a)({},c,{currentQuestion:c.currentQuestion+1,responses:[].concat(Object(d.a)(c.responses),[e]),totalCorrect:c.totalCorrect+(n?1:0)})):(a(c.totalCorrect+(n?1:0)),l({currentQuestion:0,selectedQuestions:[],responses:[],totalCorrect:0}))},options:m(_.options),totalQuestions:o}):i.a.createElement("div",null,"Cargando")},k=o(10),w=o.n(k),g=o(4),q=o.n(g),E=function(e){var a=e.onStart;return i.a.createElement("div",{className:q.a.container},i.a.createElement("p",{className:q.a.top},"Con este juego queremos que aprendas todo acerca del COVID19."),i.a.createElement("i",{className:q.a.covid}),i.a.createElement("button",{className:q.a.introButton,type:"button",onClick:a},"Jug\xe1 & Aprend\xe9"),i.a.createElement("p",{className:q.a.foot},"La informaci\xf3n fue recolectada de diferentes sitios web, e intentaremos incluir siempre la fuente para que puedas chequear por tu cuenta."))},O=o(1),N=o.n(O),y=function(e){var a=e.onRestart,o=e.totalCorrect,n=e.totalQuestions,t=Math.floor(n/3),s=n-1,r=encodeURIComponent("https://covid-trivia.klivr.com/share_pages/%CORRECT_ANSWERS%.html".replace("%CORRECT_ANSWERS%",String(o))),c=encodeURIComponent("Yo contest\xe9 bien %CORRECT_ANSWERS%, y aprend\xed mucho sobre COVID19. Jug\xe1 y aprend\xe9!".replace("%CORRECT_ANSWERS%",String(o))),l=o<=t?N.a.failedTest:o<=s&&N.a.approvedTest||N.a.excellentTest;return i.a.createElement("div",{className:N.a.finishContainer},i.a.createElement("p",{className:N.a.top},"Felicidades por completar la trivia"),i.a.createElement("div",{className:[N.a.circleOuter,l].join(" ")},i.a.createElement("div",{className:N.a.circleInner},i.a.createElement("p",null,"Has contestado bien"),i.a.createElement("p",{className:N.a.score},o),i.a.createElement("p",null,"preguntas"))),i.a.createElement("button",{className:N.a.restartButton,type:"button",onClick:a},"Seguir aprendiendo"),i.a.createElement("p",{className:N.a.foot},"Compart\xed tus resultados en:"),i.a.createElement("div",{className:N.a.socialIcons},i.a.createElement("a",{href:"https://facebook.com/sharer/sharer.php?u=".concat(r),target:"_blank noreferrer",rel:"noopener"},i.a.createElement("i",{className:N.a.iconFacebook})),i.a.createElement("a",{href:"https://twitter.com/intent/tweet/?text=".concat(c,"&amp;url=").concat(r),target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},i.a.createElement("i",{className:N.a.iconTwitter})),i.a.createElement("a",{href:"whatsapp://send?text=".concat(c,"%20").concat(r),target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},i.a.createElement("i",{className:N.a.iconWhatsapp}))))},A=function(){var e=Object(n.useState)({started:!1,completed:!1,totalCorrect:8}),a=Object(r.a)(e,2),o=a[0],t=a[1],s=function(){t({started:!0,completed:!1,totalCorrect:0})};return i.a.createElement("div",{className:w.a.homePage},i.a.createElement("h1",{className:w.a.homePageTitle},"Covid Trivia"),o.started&&(o.completed?i.a.createElement(y,{onRestart:s,totalCorrect:o.totalCorrect,totalQuestions:14}):i.a.createElement(b,{onTriviaCompleted:function(e){t({started:!0,completed:!0,totalCorrect:e})},totalQuestions:14}))||i.a.createElement(E,{onStart:s}))},S=o(6),I=o.n(S),L=function(){var e=Object(n.useState)(!!c.Cookies.get("CookieConsent")),a=Object(r.a)(e,2),o=a[0],t=a[1];return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(l.a,{buttonText:"Seguir navegando!",location:"bottom",onAccept:function(){t(!0)}},"Este sitio web utiliza cookies para optimizar la experiencia de usuario."),!o&&i.a.createElement("div",{className:I.a.overlay}),i.a.createElement(A,null),i.a.createElement("div",{className:I.a.footer},i.a.createElement("p",{className:I.a.developedBy},"Desarrollado por"," ",i.a.createElement("a",{href:"https://www.klivr.com",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Klivr.com")),i.a.createElement("p",{className:I.a.agreement},"El uso del sitio es gratuito. No almacenamos ni pedimos datos personales. ",i.a.createElement("br",null),"No nos hacemos responsables si alguno de los datos no es correcto o esta desactualizado.")))};o(20);s.a.render(i.a.createElement(i.a.StrictMode,null,i.a.createElement(L,null)),document.getElementById("root"))}],[[15,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.2d1e845a.chunk.js.map